(長文)終於知道點解咁多人娶大陸女人

話說我親戚有兩個朋友A，B
A係一個啱啱攞到三粒星身分證嘅大陸女人
喺隔離屋村有一個同樣係新移民嘅男友
密謀緊同自己本身個老野老公離婚
簡單啲講A即係假結婚嘅大陸婆

B係一個有啲錢嘅師奶
佢有個30中至尾嘅仔C，外型係比較老嘅毒男 唔識打扮為人木獨，冇女朋友

而A同B原本互不相識
我親戚一直都知B想幫佢個仔搵老婆，又知A有大陸女人D介紹，咁就開始咗複雜嘅搭路

首先C同D交換咗we7
但傾咩 send咩相A同B都完全知道
一開始D睇到C張相，厭佢外表窮酸 冇打算發展 C仲同人報告D時冷時熱唔知有冇意思（睇到呢到，唔知大家有冇疑問 到底點解一個30幾歲嘅人交友要不斷同老母報告
網上傾偈都唔識唔怪得要老母幫佢搵老婆 ）
佢地斷斷續續都有傾we7
有日D屎忽痕叫C影張相比佢睇下
佢影咗啱沖完涼嘅自拍
結果呢件事又傳通晒 畀人話咁大個人唔知醜blar blar blar
到咗最近，C話遲啲會嚟香港玩
打算約佢去迪士尼玩
當然呢個消息又傳開咗，B仲話要跟埋去同埋全家約C一齊飲茶
最新消息係 D知道咗要見佢全家之後想縮沙 但問題係佢嗰家人覺得冇問題 堅持要成家人去見

終於明點解成日見到香港人同大陸女人結婚。部分唔識同人溝通，識唔到女又裙腳嘅人，到咗中年老母就會急住幫佢搵老婆，自然向有錢萬事足嘅大陸女人埋手

同時，即使啲大陸女人口裡說不但心裡很誠實 唔覺香港有咩好但就猴住個男人啲錢同身分證，落嚟搵人埋單
而且A嘅背景都完全反映咗一啲大陸女人落嚟香港嘅計謀
當然都見過中港婚姻有真愛，唔可以排除呢個可能性嘅
Sorry for 1999

我明，但大把白痴港嬸唔明
建議你去babycondom出文

堆港媽比兩登更怕/憎內地女

咁真係要去啟晴德朗傳道

打到1999咁
C話遲啲會嚟香港玩

C唔係個香港師奶個仔咩

abcd 咁，都唔知邊個搞邊個

你學識ABCD先喇

打錯sorry D嚟香港玩

對唔住啊 嚟香港玩同全家約飲茶係D

Sorry啊大佬 嚟香港玩同全家約飲茶係D

Dklm，又要搞ABCD，又要打錯。

我AC個BD呀

Sorry

其實睇唔撚明 你大陸落黎？

其實你直接將A改做大陸婆 B改做有錢師奶 C改做群腳仔 D改做大陸女 會好好多
我睇到1999 又唔知邊個打邊個 要碌上去睇返係邊個先睇得明

A乜鳩BCD 而家做緊初中solve unknown數呀?

因為真係1999